深水埗某電話維修店被警察恐嚇

（強烈譴責聲明）由於香港警察恐嚇我屋企人，並在香港不斷製造白色恐怖以致這幾天公司未能運作正常，店東深感抱歉鑒於7月4號凌晨，我全家屋企人受到香港警察滋擾恐嚇老人家，恐嚇大肚婆，並搶大肚婆手機，嚇小朋友，全屋人親眼見證呢件事發生並在搜查期間，不斷作出威嚇，如果不乖乖認，不順從他們旨意，他們說就會去我鋪頭取走所有客人的手機，以作威脅期間細細聲講：「如果你唔合作，我就去你鋪頭拎晒你客人D電話走，唔知一扣一查要扣幾年」行為極其卑劣恐嚇期間，當時屋企沒有電腦，以及身穿無袋短褲所以當時屈唔到「藏有兒童色情物品」/「藏毒」等問題 如果有記者朋友想問可以再講，以上句句全部屬實同如果暫時想整電話，可以inbox問原先電話號碼/whatsapp有問題，會暫時打唔通

唔想再係咁。。。

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

我無野講

仆街黑警

維修電話都搜

好似之前有上黎開過post

因為佢公開支持反送中及義士

黑警死全家..

因咩事先，內文又唔講

見賊上門即刻拍片，起碼都要錄音，留低任何證據證明你當時遇到警賊(鋪頭/屋企門口/樓下CCTV)就可以證明你段錄音真實

係, 大肚婆果段我好有印象, 半夜衝入屋企
嚇佢老人家同埋大肚婆
仲搶埋手機唔比影

推

搵唔番舊post

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

好有印象

無野講

係咪之前上黎開post講凌晨拍門上門果個
記得天係鬧大肚婆老人家同1歲細路

高危人士要買定錄音筆...

記得開過post

呢單記得開過post

（急）今日凌晨比狗拍門同有搜查令

係 之前有見過個post係都係大肚婆被嚇

幫手車義士嘅司機 ?

好似唔似

幫襯過， 老細幾好人
依家好驚黑警拎哂我d資料

遲早屋企都要裝返個cam

嘩 好黑暗 仲誇張過公安

我諗班黑警唔敢 淨係識嚇

朝廷鷹犬 幾千年都冇變過 只係敢搞D安份小市民

係呢個呀 應該

屌你老母死黑警

攪3C

人人自危
勿鬆懈

我冇野講

push

唔好有事

3C 整電話好有良心架
超有禮貌同好態度
佢係就係貴過鴨記同黃金
因為佢真係用靚件(聲稱同原裝冇分別，拎返去apple99%分唔到既件)
我部SE換底版超過一年仲運作正常，同原廠冇分別
大家如果嫌天才吧太貴可以放心去3C整電話
100毛個林老闆都幫佢宣傳過(我知100毛係登係原罪)
而且當日612 3C個老闆好早就宣佈罷市一日

希望大家日後可以考慮
香港有愛，一方有難，百方支援

而家見到警察仲驚過見到爛仔

整電話單太耐我搵唔返
我吹水 全家長命百歲 百病纏身

垃圾黑警

大家可以搵返612宣佈罷市既名單
我記得3C係個名單係好前好前
而且整電話係真有良心用靚件
唔會整完兩個星期又壞，大家以後可以用實際行動支持老闆
香港有愛，一方有難，百方支援

屌你老母 死黑警
仲癲撚過黑社會

當日只有廖廖幾間宣布罷市3C已經出左聲明612罷市
唔係見風使舵見多人先轉軑想食社運水
3C係真有良心又用實際行動愛港

幫手推
我無野講

屋企每隻角都要裝cam，仲要有獨立電源

p

話錄果d 如果比佢搶左電話 dum落地爛左 點9算

幫人解鎖惹禍？另外操北話條友點？

幾時比返部電話我

佢整電話有一手 成日搵佢整

3C維修工作室更新了近況。
6月11日上午2:16 ·

（轉自babykingdom ）
Hi，各位
6月12係非常重要嘅日子，我呼籲大家自發

企出黎罷課，罷市！！

仲愛香港既你出黎（唔再係出面9up up拍拍手就散)

聽過好多中學生要考試，我係你就集體罷考算
反正考評局都當啲學生係白老鼠，冇當你係人
考佢D屎有咩意義

冇咗錢可以再搵，但係呢刻冇未來就輸一世！

上次100萬人unun下既你依加比台灣人笑我地垃圾
睇到post既你希望你醒覺一下，咪聽垃圾泛民/民陣
拍拍手，話下次再黎過

新巴都加入：

中學生發起罷課：

新假期野餐攻略：

————————

［好撚重要，廣傳］多圖抗爭手冊（裝備list）

香港警察 知法犯法

呼籲日後整電話可以考慮到3C
一個人咁正氣你信唔信佢會老鼠件黎呃你錢?
大家可以放心搵佢整，整完包冇問題

黑警死全家

3C維修工作室
6月12日下午10:57 ·

(轉自babykingdom）
如果俾黑警整爛電話入我數

同以後唔做香港警察生意

叫你D同事咪再黎幫襯，同落地獄喇

Thank you🖕🏻

要跟進

係啊

Push

push 我無野講

死黑警 大肚婆細路都蝦

fact check 白色恐怖

有無法律撚可以講下點先可以告尻啲狗

唔好兇我，我要見律師，我唔解鎖，我要告你，我無嘢講

我冇嘢講！！！

填完

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

仆街死黑警

推爆佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

如果警察真係咁樣恐嚇，咪好恐怖
我都係依家先知警察可以隨意充公市民財產

開fb live 點都有record先

警方恐嚇人地全家，成班黑社會咁樣樣

香港市

所以話，如果有野餐嘅人，壞咗電話都係唔好整啦，風險黎架

告到佢仆街

推啦
死黑警

其實根本就想迫班香港人走
等內地班人坐享其成

警民對立係佢地自己攞黎屌佢老母

我好想殺撚死班仆街呀

屌你老母

真係狗黎

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

一定幫襯您！

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

我無嘢講

黑警冇一個係好人 係好人見到你班所謂手足咁L樣你都視而不見既話你唔L好講咩其實唔想其實我係好警察

係呢個

推

我無野講

根本分烈香港既係班狗
日日都白色恐佈搞鳩香港人

推

我冇嘢講

何止拍片，應該要開直播等大家睇住幫手backup

3c係好店

利申成日爆moon

咩事搞佢？